真正壽終正寢 係香港既「未來」同「自由」

由逃犯條例到最近既智能燈柱 個人信用評級等 每一樣都係踐踏緊香港人既尊嚴 為佢地萬惡既共產黨同大灣區鋪路

香港條命唔係得返好耐 當大家都意識到2047係末日既時候 以為重有28年鬥
佢地已經開始著手想打壓異己 出黑警 出on9燈柱 on9 rfid身分證 將白色恐怖實體化

唔好唔記得黎緊有5g 相信大家都知speed 同accuracy有幾痴線

假設3年後 你屌完林病老母
怕唔怕睇睇下演唱會比人拉鳩左
黑警1秒就知你位置 全名 住邊 去過邊
因為比人扣過分 旅行都去唔L到

我本人就唔L想啦 除左5大訴求同真普選
要ban埋:
- 智能燈柱
- 信用系統

缺一不可呀 屌你
你既敵人開始升級 點解你重原地踏步

唔好因爲班狗官幾句廢up而失焦 敵人一日未投降都唔好放過佢地 要記住自己為緊乜行出黎